歡迎話我係鬼/分化撚，每個現場都要㩒一㩒專登玩野既人

留意到每次發夢前既對峙或者好似今晚既聲援行動都有d人係為撚狗而撚狗
面對狗隻時冷靜d先，唔好一野屌埋去住，學下淋病記招班記者有少少默契，唔搶講野唔亂屌一通先
在場見到有人專玩野就提下佢叫佢唔好嘈

負評既歡迎講下你睇法，你嘴炮係咁嘈除左洩憤同派花生重有咩作用？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課